其實女人收到d花之後會處置？

會留係屋企咩

點處置

宵夜食

賣左佢

撩牙

煲湯

DJ

種

攞去沖涼茶

塞落個西度

咁我送99支

開心左一陣 跟住擺到謝 之後堆填

應該影完相後就扔左落垃圾桶啦，屋企邊有咁多位放花

要玫瑰

送比你試下先

幸福傳承

撚知

賤賣俾下一個毒撚 賺幾百都好